星期日要唔要重慶大廈搵南亞仔幫手緝兇？

有好多南亞仔黃底
We connect 只要搵到兇手
我地遲啲一齊懲罰埋佢地啲鋪頭

岑生為我地企出黎
1定唔可以由呢件事就咁算
星期日九龍篇要唔要重慶大廈搵南亞仔幫手緝兇？

推1/10

推2/10

推3/10

不推文，請推行動post

拉
難搵凶手，但易搵買起南亞既政權

不推文

睇到其他post
利申 唔係叫裝修重慶
原意係叫去果到聚集南亞手足幫手緝兇

屌
唔係鶳了南亞，係connect南亞

我原意係咁